巴打入，為條女付出左最大係咩

唔好話精

青春

信任

係愛吖

感情

體力

如果當日佢應承，我當時就比咗廿萬[果陣嘅全副身家]佢喺公司解約。

全部

detail

當時佢比公司啲大佬非禮(坐佢車然後錫面)，同時比好多同事排斥，做得好唔開心，搞到個人神神化化，你可以預係燥鬱果啲嘢，跟住我睇唔過眼，叫佢解約(個例係要賠足咁多個月糧，如果公司炒你都要賠)，想比曬成副身家佢

金錢

而家仲有冇一齊

幾錢?而家有冇一齊緊

打死左另一條仔

無..後尾佢真係有病，勸唔掂佢睇醫生，分咗。不過之後睇佢啲同事嘅ig，都開名屌佢有病 好慘

打波，朋友，學業
一join班fd食lunch就比人話攝時間
個陣應該頓悟

乜撚野例 唔好吹大啲 呃鳩你咋話？

除非十鳩幾萬月薪就成立

豬

你未聽過? 公司炒你都要賠番靜番嘅錢。不過係特別行業嚟，亦所以比人搞都要硬食唔出得聲。

DQ議員？ 出左嘅糧，你被炒要賠返糧

特別？非法？行灰色？

唔係賠出咗嘅糧，係合約期內嘅糧，份約係兩年，你做年半就話走，要賠埋另外半年嘅糧。而當然公司年半就頂唔順你，你就會賠番半年糧比你。不過事實就係佢果陣比人投閒置散咗大半年，留住個人，但比啲傻嘢你做，由台前變咗幕後，每日寫稿無得亮相咁。

精